[廢老會比返你？]患癌未婚妻離世 男失手機珍貴相片 fb籲拾獲者交還

2017-07-18 15:48

「在一間餐廳裡，我裝作遺失銀包要她幫忙找；她找到後看見戒指好驚訝，半分鐘後眼淚湧出來……」兩年前，文先生向患腦癌的女朋友求婚，用手機拍下這段浪漫經歷，但未幾未婚妻便不敵病魔離世。

更不幸的是，紀錄求婚片段的電話最近遺失，珍貴回憶或永遠失去。文先生想盡辦法都無法尋回手機，唯有在網上求助，希望拾獲者交還：「好傷心沉重，但暫時未放棄，還有一線生機。」

文先生稱，遺失電話機身黑色，有紅色機套，螢幕右上角有裂痕，而螢幕背景是電影《第一滴血》男主角Ramboo的劇照。（fb專頁「元朗人」圖片）

推

講到咁重要 自己又唔Backup

咁點呀, 條友唔柒都柒左啦。。
你係咪見到佢出post 話就算搵返都唔Backup 呀?

兩年都唔backup

唔比人偷電話

三星都壞啦

又開始blame the victim

兩年時間喎
日日去叫雞唔記得死左既老婆呀

好心...咁重要既野就一早backup三,四,五份啦，
真係而家D 人都痴撚線咁蠢

執到都whatsapp 佢話del 曬

快D幫手叫外賣，有電話號碼

咁重要得2800

老婆只值二千八

邊撚個會信佢俾錢多謝人 講真而家呢刻俾返佢 佢唔報警都偷笑

又話重要
自己唔backup

唔見左又懶緊張

肯定佢拍完就算
自己都無點睇番